朝早抗爭根本無解

朝早抗爭就係為左可以癱瘓社會 你唔捉佢就成功癱瘓到 你捉佢又要TG 又要亂set封鎖線 結果都係癱瘓埋 唔好講話經過左今日大家更加瞭解點樣有效率咁癱瘓交通例如噴黑玻璃 而且朝早繁忙時段一陣尻拉錯人 俾人圍一輪又間接幫手癱瘓 係咁嘅情況下 真係唔知林鄭可以點解決 一係戒嚴 一係投降

返工時間點戒嚴

其實真係唔知林鄭可以點解決

甴近平

支持中環出水炮車 一係戒嚴

佢唔信你班人日日玩

就算set curfew都係要返工
佢無辦法根本性阻你朝早阻人返工
出門個下無人分得到你係去返工定阻人返工
除非佢Curfew埋daytime 連工都唔洗返
但係咁就本末倒置

事實上佢考慮少左一樣野就係根本唔需要多人就可以玩到 有一兩個出黎快閃玩已經可以癱瘓到一條路 最主要係民意喺我地依邊

要諗點減少被補

快閃 塞完變番街坊 等佢地清完再塞 唔好硬碰

仲要返工look出黎 真係冇得搞
日日工時減半 gdp唔知跌幾多

馬路無cam 唔使驚影到 可以直頭唔使blackblock 一個口罩搞掂

公我贏字你輸嘅遊戲黎

真攪炒

唯有半夜三四點 objects已經要周街罰企等你地啦

真兩難情況

以後weekday 朝早擺

有解
戒嚴

推

咪即係幫手癱瘓 多謝

一定好撚凍

佢老婆好暖

已fc，真係好暖

利申︰攬過

你講得非常岩

今晚早啲訓 聽朝準時「返工」先

你都預左返唔到工 不如唔好扮工 直接出嚟幫手

落單狗數目大增

Lunch time和你食 其實可以推廣去其他區

推
推
推
岩呀，朝早又可以影清d popo個樣

你up乜鳩

避免重複

唔驚俾popo埋伏 無所遁形

其實學出面po咁講 小隊做嘢 單人做哨 每日唔同地點開始 佢都好難捉人

真係難d,未有工會

呢招成功既原因係因為我地大部分人都接受，亦都係反向見到民意一直係度

其實一條路主要道咁長
唔一定要係d熱門重兵位做野
彌敦道咁 由尖沙咀去到太子
我唔信佢每一條橫街都守得住

勇武唔會成立工會

每次都在進化

清又死唔清又死

所以唔洗陣地戰咁耐
敵進我退
儘量不被補不受傷
班警曱一發癲已經成功阻到班豬番工
佢地退咗 我地再出黎

所以要真快閃 敵進我退
同街坊cover

大混亂

政府呼籲市民於凌晨時分出門上班

搞早上真係無得輸

重點係要快閃！
快閃小組rb
和理非既塞鐵

五大訴求 缺一不可
解散警隊 刻不容緩

千祈唔好再做啊

11 12 朝早要人

怕危險去搭鐵，一齊唔好落車大背囊，塞爆佢

勇武手足rb 多用火魔鐵釘，拮爆車軚做rb

流水式block ，彩虹戰衣加黑外套，不要停留太耐

又冇工會，好難逼人罷工

但如果主要道路死曬，公司都冇辦法

所以要流水式block , block 完就走，去其他地方block , lunch time 會有打工仔接力遊行，block 到10點就ok 可以休息下

僱主應盡量體諒僱員上班特別情況
於日出前開始辦公

咁其實以後都咁樣玩啦好冇

唔好咁講
今朝好多位比狗封哂
快閃無從入手

push

唔好咁低戒心啦
之前都諗住鬧市游擊無解
點知對家on9到鬧市tg放題出炮車
將無辜既人一律清走
你點估到柒婆癲起上黎會玩D咩

真係要噴玻璃同火魔

佢出無辜嘅人咪變相幫手癱瘓 而家林鄭需要嘅係用影響唔到市面嘅手法清場 但依嗰係做唔到

政府唔會 用戒嚴 （等你地自己戒嚴）
因為要 呃外資 呃外國 香港重係好和平
嗯......返工都食tg. 小學同幼稚園格離 放tg 都唔洗停課
周街開槍 用車撞人 都當無事 嗯...
嗯........ 可能 真係當人盲

會唔會演變成每日十八區隨機和你塞

請迎接Day 2!!!!!

其實工時減都未必會跌gdp

要一直做
快閃小隊不公開地點

當初個個以為中環唔會出tg 最終咪又放題
唔好低估柒婆同員佐級既瘋癲

G持戒嚴

我嘅意思係佢放題即係幫手塞 所以無所謂

五大請求

你連Mon po狗都不是喎城管狗

Lm

咁各位手足要早啲訓喇

好過星期六日

Pish

佢講過自己得番警隊
如果解決到場運動就唔會開始到依家

係無解，只係太少人可以早起身

問題好多手足被捕......

真 完全無解

其實玩呢招一星期已經收得皮

林病佢副格點睇都係誓不低頭

聽日繼續

但成果絕對遠超過平時假期抗爭 損失就一定有 我地要諗嘅係點減少 而唔係唔做

諗起以前我玩隻線上三國戰略Game
朝早派部隊攻城 最緊要快
搶完點就閃
最好搶完資源就走 等佢地無仇報

D 警察都未訓醒

其實要只堅持多2日
班狗都玩撚完
因為佢根本無可能夠人手
早上全部人都出去set RB
去到夜晚勇武番去休息
街坊入場要佢地一直on duty
佢無可能連番幾日工

exact7ly

記得著 返工look

橫掂都係死嘅話, 點解唔攬炒死港豬
平時夜晚港豬拍拍蘿柚返屋企

新口號，上街可減少ot

如果出哂好詳細嘅日程表
我估popo唯一破解方法，就係同我地鬥早
一早開始捉人，然後想辦法朝早收唔到科
都令到啲人返到半日工，好似打風嗰陣咁

重點係只要你一POST哂我地嘅行動細節上網
佢地就可以睇住黎諗辦法

所以令POPO可以預早調配資源嘅舉動
都係唔可以做第二次

啲人同車喺唔同狗屋，佢地要集合唔同地方嘅人
係要時間同協調, 紀律部隊大概同打工一樣，隔離分公司要借人，都要問過我上司先得，都有野要傾，唔會忽然有個唔係上司嘅人要我做野就走出去

一定要記住呢一點

中環LUNCH快閃係無撚敵

早上隧道口放tg
齊齊吸

香港人唔可以唔返工
咁示威轉朝早
香港人無法不返工
咁咪正好掩護埋手足囉
警察又要顧無辜路人
佢一係有殺錯無放過
一係就 就住就住
一係戒嚴唔俾人出街
你夠勁咪做緊急法
強制要香港人返工時間轉做夜晚

唔好重複（例如東鐵路軌落雨嘅位置 你哋千祈唔好再扔雜物） 亦唔好預告
黨鐵方面 和理非一齊落力啲喇！！！
黨鐵超合作運動：
1/ 慢慢行
2/ 電梯不論左右都企定定 握扶手 面皮厚d可以握曬兩邊
3/ 自己頭暈/有人頭暈就要叫車長幫手
4/ 黃線後等多幾班有位先上
5/ 懷疑路軌有異物一定要匯報 就算好細件都要啊！
大家一齊做成效最高！勿做Free Rider

所以手足係要加陪小心
點解多人被捕 因為對家落重防
點解落重防 因為朝早影響大 唔可以任你地攪

101

in morning we trust

唔好啊

早睡早起身體好

支持和理塞

勇武同狗咪一樣係人

佢地一早出動一樣會搞到塞路
最後變成冇示威者出現，係佢地塞路

推推推推 聽朝見！

所以條on9
6點幾味講話我地咁樣做唔會得到我地d訴求囉
講到好兇狠咁 之前都無見過
睇黎條白癡今日應該超頭痕 因為俾我地搾住春袋

咁又唔係咁講
條街咁多污染物，搵件外套隔一隔佢多少都要

人冇事先做到世界冠軍㗎嘛

要預防藍絲篤灰

香港人受軟唔受硬 越兇香港人 香港人越癲

有人會留係公司, 有人會下午返工

有西裝友有OL做cover，有巴士做rb

最大原因早上車太多，佢要調動人馬都會困難

所以要早d比佢地番去休息
要街坊入場

但我意思係對手未必tg
而係好似政總咁 由D暗門衝出黎捉人
所以唔好掉以輕心

有乜策略可以利用黑狗幫我哋阻塞？

但係其實除左set rb斷正外
其他事前拉嘅都係鳩拉

今次朝早封路效益高過曬之前咁多次 班警甴出盡力咁清場一黎就開槍 證明香港人返唔到工就會重傷香港果日既經濟效益

支持

【警世】你地聽朝小隊單獨做野會害撚死手足

前提係示威者keep 到咁多人搞

即係 示威者人數消耗 vs 經濟損失消耗

睇下邊個彈盡糧絕先

相信聽日實彈一定更多

依家真係拎人命去換

好撚多便衣行街

Push

買多幾條u 記gu 記d 彈力西裝褲

訊間變返工mode屌鬼

[復仇]和理非唔該全部black bloc, 復仇要行動, 唔係剩係叫口號

戒嚴咪得囉

反而夜晚無用
好多人縮係屋企

［新戰術］簡單方便0風險 唔好再問你可以做到啲咩！

佢個解法咪係今朝咁，各地部署大量狗力，未做野已經開始拉。

要用返工嘅人流逆向癱瘓交通

記住lunch time 千祈唔好去中環

我都想知堅持到幾多日

原來有人都話要戒嚴，攬炒！

市民: 邊個阻我返工就殺邊個

今日啲巴士好勁 阻住曬班狗啲車推進

事實上全民罷工係好難同好多因素，無人天生鐘意做錢奴，但罷工會做成本生生活艱難仔細老婆嫩嘅人好多顧慮。但心中就很希望能被罷工，你可能會覺得佢地好仆街啊好自私，但我們的勇武一向都係值得歌頌，只係佢地比較平凡。
說話回來，其實被罷工都不是我輸。因為被罷工有好多人番唔到工，有啲番左工，但要留意事態發展，心情同其他人沒上班而運作癱瘓，不過人工照逗！更有好多番十點幾十一點，但午飯後又被迫放工。在整體香港大氣喉其實都係蝕大本。
所以大家堅持✊，加油，勇武我地需要你我地愛你😘

我要再罷工！

中環tg

有解變哂返夜更，港股直接跟美股開市時間

學生要停課！！！！

(理性討論)教育局死唔叫停中小學，係陰謀！

因為停左中小學會間接造就大罷工，此仍大大粒春袋！試討論如何達致中小學合理地停課或被停課～

[UPDATED]
港大、浸大、中大、理大、科大、恒大、教大、公大、職訓局、Ive及演藝學院
宣布明日停課
--- --- --- ---
教育局肯停課未？
有冇人一齊draft 封中文信俾家長，
一人一信sd 去中小學要求停課！

唔好睇少babykingdom c9 家長既力量
罷工罷學
俾國際見到！
--- --- --- --- ---
《要求學校停課template》
To: EDB & 教協

更多原因:

如遇意外，敢問學校的第三者保險是否涵蓋，以及校方能否承擔學生人命傷亡的責任？

基於保障學生安全，作為貴校學校的家長，督請 貴校考慮自行安排停課。期望 貴校盡早作出決定，讓家長有足夠時間安排人手照顧子女。

搭 巴 士 都 要 小 心 呀

無解
番工前 堵路
番工後 迫狗放tg
同樣係被罷工

我想番工呀！！

拉哂打工仔,強制罷工

返工要由出門口個刻帶委任證(黑警例外)
加面容識別(中共近來愛用的科技)

最緊要小心 撚到狗出就即閃
唔好出事

岩

等多陣難保唔落單

係咁開真槍,
班狗係咁尻拉
最終封港
完成攬炒
但可能會犧牲好多手足

經過今日已經冇咗好多手足,
唔頂到好多日

全職抗爭
天黑好番屋企
禮拜六日公眾假期休息

謹慎
聽日繼續

班狗係重要街口擺定個防暴係到
已經好難好似今日咁

完全支持

正

成編嘢質素好似比錢人寫的essay

語癌讀多少少書再上黎開post啦

this 應該夜晚早d訓
大家一齊早睡早起

dont fking care
只想手足平安回家

一推再推

解放軍

攬炒

正解

夜晚大家早d訓啦 夜晚搞第朝都清哂啦

Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

Make C.H.I.N.A. a censored word.

1112三罷
香港人報仇

所以著番工look 好d, 搏佢拉錯真打工仔

曱近平

冬天笠件黑褸入面西裝打呔都得。

對

幾個月前和你塞，大家驚民意逆轉所以玩一日就收手

今時今日唔同晒，呢幾個月，721 831，又福建幫又藍屍刀手，警賊又姦又殺又開槍，又入屋苑入商場濫捕濫打，民意已經不可能逆轉，連今日火燒藍屍都無人割，已經真正做到核彈都唔割！

佢睇撚死手足唔知醒，玩得唔長久

-> 經濟攬炒, 大家真係可以收工

佢都好多野唔信下

唔想幫佢諗 比3百萬出嚟先考慮下

所以點解要有職業革命家
因為要返7放5, 好似返工咁

大量車cam喎

如果一個月係噤 政府唔跪都唔得

千其唔好平日朝早阻交通 星期六日晏就行商場和理shop 咁會搞到香港經濟崩潰

朝早抗爭好 可唔可以成功攬炒後就散水

聽日加會有佈署,便衣
set 完即走，不要回頭

大家全黑加黑背囊，未去到路邊，就會被便衣，藍絲捉
希望前線唸下早上 上班look 易入易走

轉朝早抗爭

又可以俾佢地呃ot

pish

gchi

Pish this

tui

想睇警甴衝入長江中心放TG

最緊要係自己安全
一個地方危險就轉另一個地方行

得啦世事都俾你看透啦

雖然今日就堵路幫人罷工嚟講成效幾好
但唔排除佢地今日係觀察，試水溫，某啲區可能有故意放水
聽日只能更加謹慎小心
千其唔好比今日少少成績沖昏頭腦
撐住！

提提大家火警鐘響起要帶逃生三寶用毛巾掩口鼻再立即去戶外安全既地方

資訊提供

阿爺應該等錢洗

傳阿里巴巴星期五招股

應該急住香港上市

已經同左老細講聽日應該返唔到工了

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 還命 被自殺 第二槍 緊急法 周同學

真, 唔好全程著黑衫, 要街坊裝COVER!!
十幾歲既, 唔好著黑衫, 帶多幾件衫穩藏身份, 著校服扮返學可能冇咁易比狗咬, 總之十幾歲做學生既男女又想出黎衝既, 真係衝之前諗多幾步保障自己先, 而家唔同六月個陣, 你地係班狗既頭號目標!! 做任何事要小心, 留意四周, 每次出黎都要當自己係特務留意周圍, 小心駛得萬年船!!
最後祝一班後生十零廿歲既衝衝子男女, 武運昌隆!! 不要被捕,未來既香港靠你地去揸旗!!

其實今日好成功

如果無手足被捕， 受傷， 中槍

一路出水炮車 一路趕狗咁趕班人返工 現代奴隸真係好笑

好，全世界番屋企做毒撚，我ready 好啦

繼續努力

其實最好放tg

曱甴近平

佢只可以一早佈重防係我地集合點拉人 ，我地要突破集人點比人霸左先

支持地鐵頭班車放催淚神經毒氣

噴黑巴士小巴玻璃？犯法架唔得

如果大家一齊朝早抗爭，當遊行咁玩真係唔撚洗返工，最重要係公司入唔到你數

大家變返夜

與其夜晚玩捉衣因 不如首班車開波

推！
今日雖然成效好好！但都有好多手足犠牲！
如果真係成功組織工會，成效更佳！

細媒體會頂唔住

今日睇直播有記者話無訓過

有好有唔好

多畫面定唔想被影到

聽朝4點起身

其實示威者4點大批結界師出黎幫地鐵上防剪鎖同掉嘢入路軌，已經唔撚知點開門
所以香港政府班on9上月尾先開始真心信冇大台

亞美尼亞式